新一年恭祝全天下既Player食家惡有惡報

呢啲人話一齊就一齊，
話離開就即刻鬆人。

係，我認我蠢，
當初一時火遮眼無諗清楚就係埋一齊。
係到奉勸各巴絲要帶眼識人。

如何係未一齊之前分辨
利申 好多次因爲覺得對方係player由曖昧變到唔再傾計

祝佢一世得肥婆鐘意

between PLAYER死全家

跟直覺走啦巴打
真心搵一兩個朋友
講下睇下佢地點睇

如果佢地都話係
咁你都知咩事啦

絲打好大怨氣咁喎

正中要害

佢地話係啊
利申 絲